Title: Alien - H. R. Giger's Beautiful Monster
Date: 2016-09-14 09:36
Slug: alien-h-r-gigers-beautiful-monster
Tags: alien, hrgiger, kaptainkristian

Der Youtuber [kaptainkristian](https://www.youtube.com/channel/UCuPgdqQKpq4T4zeqmTelnFg) hat ein kleines Video online gestellt in dem es um die Schönheit des Aliens geht. Ich habe oft so meine Probleme mit den Arbeiten von H.R. Giger aber Alien ist ein Meisterwerk. Schade das es nie zu einem Dune Film kam mit seinen Werken. Ich habe viel Bewunderung für seine Arbeiten, auch wenn sie mich ganz schön abfucken.

{% youtube q4Zzag7MusM %}
